915大遊行揮香港國旗

琴晚全世界boo完支國國歌再唱香港國歌真係好好嘅開始而且無論和理非定淺黃好似都對《願榮光歸香港》喺國歌都冇乜反感，琴晚喺大球場唱就知。自從有咗國歌之後，香港人民族感高咗好多，亦係非常成功嘅軟性播「獨」，令好多上年紀，淺黃都開始對自己係香港人唔係中國人嘅思想越黎越強，慢慢將HONG KONG IS NOT CHINA嘅思想推出去

推薦：

[blue]龍係大清帝國 華夏文化
獅子係英國 西方優良文化
中間麒麟手執東方之珠

915 12點英領 3點民陣 銅鑼灣東角道

1

2

屌你開錯台

推

開錯台
推呢個 915大遊行揮國旗唱國歌

做咩